一月中河口湖南東北行程求教

14/1 凌晨0450到羽田 去築地吃早餐先 再搭815新宿往河口湖的高速巴士 天上山公園 遊船 影下富士山 夜晚睇河口湖花火
住宿預定是k's house

15/1 河口湖搭到富士山站換富士湖號去山中湖 忍野八海 文學之森 影下富士山 晚上返新宿 可能住上野

16/1 開東北pass 去仙台 松島 夜晚去會津若松瞓

17/1 搭只見線始發拍只見川 搭中午的只見線回會津若松去鶴城跟喜多坊食拉麵 瞓會津若松

18/1 早啲起身去多次喜多坊食早餐 然後去五色沼/猪苗代湖 晏晝返仙台 住仙台

19/1 仙山線去山寺 下晝行山形/米澤/返仙台？

20/1 去藏王睇樹冰 去宇都宮食餃子 返東京繼續食

21/1 東京鳩行 夜晚2255羽田

1. 河口湖山中湖行程買enjoy pass嗎 4350yen
2. 第二天也有想過直接一月中河口湖東北獨遊行程請益

年頭買的機票一直放著沒去準備...最近才去找資料
住宿全部都還沒訂 所以彈性好大 想請大家先幫忙看一下

14/1 凌晨0450到羽田 先到築地吃早餐 再搭815新宿往河口湖的高速巴士 逛一下天上山公園 拍一下富士山 晚上看河口湖花火
住宿預定是k's house

15/1 河口湖搭到富士山站換富士湖號往山中湖 逛忍野八海 文學之森 拍富士山 晚上回新宿 大概宿上野

16/1 開東北pass 往仙台 逛松島 晚上往會津若松check in

17/1 搭只見線始發拍只見川 搭中午的只見線回會津若松往鶴城跟喜多坊吃拉麵 宿會津若松

18/1 能早點起床就再往喜多坊吃早餐 然後往五色沼/猪苗代湖 中午回仙台逛 宿仙台

19/1 往山寺 下午逛山形/米澤/回仙台？

20/1 往藏王看樹冰 去宇都宮吃餃子 回東京繼續吃

21/1 東京四處逛逛 晚上2255羽田

1. 河口湖山中湖行程大家會推薦買enjoy pass 會唔會抵啲 但計過富士湖號其實都係搭得一兩程

2. 第二日好唔好直接瞓仙台 只係只見線行程唔用得東北pass 邊種方案比較好

3. 冬季五色沼產物館會閉館 條自然步道徑會唔會都收皮 見有人話大雪到行唔到
同猪苗代湖比大家會點揀定有其他介紹

4. 睇樹冰前一晚係咪瞓山形比較好

其實除左機票乜叉都未book 所以彈性好大
求大大比啲意見

屌手機copy & paste

推